有冇人喺三藩市讀緊書？

如題

你讀緊邊間

推

想入UCSF

讀cc試下轉唔轉到

我係想入去工作呀

有

巴打邊到讀緊啊

Engine 撚

巴打有冇啲咩gp可以架我入去啊

冇乜喎,你住係SF？
呢加好似冇乜active 嘅 bay area group

係啊我住sf啊
wechat gp都冇所謂乜都好

你應該開個 bay area post

好啦巴打

Push

hi

巴打讀緊ccsf嗎？

UCSF係grad school嚟架
讀cc係唔會轉得入

想做咩先？
campus research定medical center嘅clinical?

啱啱有冇人feel到地震

乜野

2點9左右 4.7級 Berkeley
3點8左右 2.X級 Cupertino

巴打可以留個tg嗎

喺對面岸